銀聯卡淘寶收唔收架？

我見佢沒有呢個選擇，但見人地成日講銀聯網上賺物好方便，本想在美國網買BELT，但發現佢地不收銀聯，到底銀聯可在哪些網使用呢？

我用中銀的銀聯雙幣卡，但佢網頁只有VISA，MASTER，JCB option

你智障？

做乜鳩。。。

淘寶唔收銀聯架，
阿里爸爸同銀聯非合作夥伴。

OH I SEE.... THANKS BRO.

收 。。
1111 我先用完中銀CUP card 淘寶, 免手續費

經支付寶可以用銀聯俾錢

中銀以外bank 嘅銀聯卡好似唔得。
定已經改左？

無錯，係要中銀
樓主用中銀，所以無問題

唔收銀聯信用卡
連paypal都唔收
都唔知有乜用

支那仔先用銀聯

開pps唔好咩

又唔係咁講 佢去外地碌唔收charge都值得用嘅